見到班黃絲豬撐曾俊華，屌長毛幫林鄭助選

真係幾好笑

樓主屍變

。

呢到都係